Задание 1 : Напишите две функции. Первая функция заполняет массив 
случайными значениями, вторая функция выводит массив на экран
Задание 2 : Вывод виде таблицы ФИО и среднеарифметическую оценку по всем 
предметам по зачетке
